冇事了 我保釋左出黎

謝天謝地

右邊拎左去打邊爐

衰咩

ching記得還返保釋金俾我

冇皇法

Send手機d學生妹相出黎一齊share

我啱啱陪蓋清睇醫生